機戰alpha外傳第一話已經難玩到仆街

終於打爆咗alpha，只能夠用三個字形容呢隻game:好難玩!!!!!!

依家玩出名難嘅外傳，好辛苦先玩完第一關，為咗睇劇情無法啦

我玩嘅係漢化版

尋晚開返alpha 外傳玩左陣, 發覺自己耐性隨科技進步而下跌

唔知攞唔攞第二話熟練度好，因為會越攞越難玩

對比第四次同埋F
機戰alpha 算係易玩喎

alpha都叫難玩

起碼難過依家啲機戰先

其他係而家d 機戰太垃圾咋
alpha / F 係舊登時期年年暑假都開一次黎分超級同real線

Ps個隻？

乜外傳好難玩架咩

Z同ZZ改爆運動性，萬能俠改爆裝甲，DX亂放月光炮，大把亂玩嘅方法喎